[跪求]iPhone 6 整GPS 邊度有即場整

我問過好多間要放低部機成1-2日 但我GPS 長期定位唔準確 好肯定壞左

有冇邊間可以即整即拎走 多謝巴打

推